登入問題

用返之前登入電郵和密碼喺電腦未能登入，唔知係咪因為最近轉左台呢？現在只餘下一直登入開嘅手機入連登了。請問有解決方法嗎？謝謝！